睇完香港製造，入咗個情緒深淵出唔到嚟

個人好deep，好沉重
而家要瘋狂睇番周星馳啲戲調和番

我可以肯定，我每一架飛機都係為啊屏而打

諗起啊屏又

李燦森都算幾好戲

我唔明miss lee點解會比mk仔胡慧沖食到